仆街！譚仔都唔食得啦！

================

有得留言啊！快尐問爆佢啦
===================
丸龜制面公共關係課聯絡人︰

就本人於2019年10月26日於觀塘台，旗下之譚仔雲南米線門外拍攝之一張告示；以致全港所有分店均張貼有關吞示，現作出以下投訴︰
1) 要求公開解釋不招待曱甴之言論，是指向那一方面特質的客戶；
2) 要求公開解釋不招待不文明人士之言論，是指向那一方面特質的客戶；
3) 要求公開解釋客戶自省之言論
4) 如貴 企業不公開以全港13份報章頭版廣告解釋及道歉，將發動全港市民罷食，直至另行通知

不便之處敬請自省

一名香港市民上
2019年10月26日
相片︰

不嬲唔食
貼過就抵你死, 道乜撚歉都冇用, 你估好似立會咁可以彈出彈入收回呀?

回應左

錯字// 再貼過

有得留言啊！快尐問爆佢啦
===================
丸龜製麵公共關係課聯絡人︰

就本人於2019年10月26日於觀塘廣場，旗下之譚仔雲南米線門外拍攝之一張告示；以致全港所有分店均張貼有關告示，現作出以下投訴︰
1) 要求公開解釋不招待曱甴之言論，是指向那一方面特質的客戶；
2) 要求公開解釋不招待不文明人士之言論，是指向那一方面特質的客戶；
3) 要求公開解釋客戶自省之言論
4) 如貴 企業不公開以全港13份報章頭版廣告解釋及道歉，將發動全港市民罷食，直至另行通知

不便之處敬請自省

一名香港市民上
2019年10月26日
相片︰

觀廣

米線就是大陸人食既垃圾，97前有冇人食架

香港人食粉，麵，雲吞麵，腩河，好味過譚仔多多聲，快7d執哂佢，開返多d雲吞麵店仲好

開咁耐我只係食過一次，我自己求其用雪櫃d料煮都好食過佢，真心唔明佢
點解可以生存到今日

哈哈，我都係，一次